有冇讀HKDI media design 既同學仔呀

各位同學仔識唔識一個叫Chan Hxx Txxx 既女仔而佢咁岩又唔見左銀包架。麻煩PM我啦